Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 424 請善用不推文回覆

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

雷神rerun真係好多六神合體..
我個蛇架上面果粒野拆唔到..
過左7日仲有無得換

岩岩好放完一隻冇位但仲想買埋mk85 bd

空間就像乳溝
擠擠總是有的

85bd有排先派

買完就執到有位

拎完乜7 下一隻最快拎到已經係a4 cap

新post留名派兩公婆同Cm

仲有alita

End game貨最快派係隊長？
三巨頭差隊長無訂，諗緊幾時收單好定等現貨

留名

唔係
我講緊自己啲單

Time stone還左比古一答你唔到

比喻得很好

應該係Thanos 先

隻神秘客要2年後好撚誇張
仲耐過遲出既肥雷

傾緊數

個陣諗住有頭去訂
點知又收返
而家好多洩放

高級撚狗
俾啲假希望 即刻收返

首日單

我下隻拎得係戴華德同qui qon

好想要戴華德
睇圖個頂雕好似，啲件又正

Q4得返幾日 派Grindelwald同newt未猴活

屌，NEON WM個春袋架擺擺下斷咗

個啲架真係無乜力
WM咁重 晤明點解送個咁既架

J太大

好彩未過保養

個陣返工見到 諗住第二日去訂
點知突然又無左 慳返

我feel到我隻雷神 幾年後都會變戰損版

巴打 隊長係幾錢訂？

我隻EP4呀
我都係手甲個到爆皮 依加索性用斗篷遮曬雙臂算
眼不見為淨

幫佢換過條牛仔褲

iw thor應該得條褲出事
兩對手都唔係皮，雖然包膠手好似仲易爛

最耐玩係咪布料？

大家點保養人造皮，上裝睇好似要搽油

係 SW差唔多全部都有皮但係

Dx11 $6000好想狗衝

唔洗啦 南方

$6k

自己砌隻啦 上個post有位pro TDK巴打教晒路

無
但佢有愛有位所以拎住
一陣唔拎住又比啲fans屌佢無愛

Mark 7呢個頭雕cup唔實個個戰損面罩，但我cup普通個個面罩又得，想問係咪要拎上20樓換？但我冇買保養單

討論區討論完就算la咬住為乜？

唔記得不推文

戰損頭唔suppose你落面罩架本身
不推文

我愛乜7

我認真答緊你 咬啲咩

人人有mark7玩 真開心

Okay okay thx!
我讓一步 唔想再問野得唔到正確答案

派埋兩公婆啦

Cup下再cup上

你想吸實做咩唔用個正常頭盔頭?
不過呢個戰損頭我都可以吸實好似正常頭盔咁

個戰損罩舊magnet錯位？
唔係唔會冚唔到架喎

想睇埋隔離嗰啲

佢係磁石頂住定有其他位頂住？

DV多皮咋？

入手左隻deadpool咁耐終於有時間開盒

玩家唔駛食咁多炒 好事

點止佢 大部分sith都有皮 得白仔好似無
Jedi就鞋同皮帶都係皮
總結 星戰好撚柒多皮

magnet
如果錯位真係會有機會吸唔到

主要我已經有BVS果隻所以無訂，但呢款個頭雕同地台實物又不錯

早排仲食炒1800收左
跟住就穿左原價

正常使用無事

乜都係皮呀星戰真係 最起碼對鞋已經係
想像唔到隻anakin件衫爆皮會有幾肉痛

我初初都係咁諗 覺得兩隻野差唔多 但其實兩隻野完全唔同 宜隻同埋tactical suit都睇到誠意 值得入手

兩隻各有好處
bvs suit肌肉感正啲
jl有頭雕，同披風正啲，bvs果塊紙黎

前排有巴打教路買塊細皮拎去比人整
效果好好不過搵唔番張相

超人本身都識飛 洗咩用座

好似話用羊仔皮再搵人車
anakin

佢頭頂個塊膠片 你輕輕向出屈一屈就得
上去佢都係咁幫你搞

唔該，唔想爆皮

爆咗再揾師傅整

個枝野我有wor 之前用黎整鞋 返去油下佢先

長開抽濕機得唔得

正唔正常使用都會爆 係快d爆定慢d爆既分別

咁撚屌

派快啲唔該

件老西正過件甲

好難搞呢排潮濕

你有排啦

原裝Body改完都見得下人丫
又係全布料點扭都唔驚扭爛

返去試下用上面隻野
遲下睇下咩效果再同大家分享下

暫時IW至End Game有邊隻係用人造皮

係咪淨係剪咗入面件底衫?
有冇墊胸?

有呀，仲要改件衫個領位，同埋加長條頸

Thor 係咪？

想問下邊度可以買到gg仔件自組外套13樓有無？

屌真係好撚戇鳩 睇隔離po叫人唔好考DSE

iw eg thor，starlord，nebula，gamora，cm deluxe依幾隻都有用到皮
仲有hawkeye唔知係咪

連登依家都唔知乜人
日日喺度帶風向

緊係特別版內戰隊長

叫人罷食m記都被人圍屌

豪華版黃藍嗰兩件

講到M記係必須品咁 痴撚線

M記同DSE性質點同DSE係影響一世 咁同斷送自己前途比人有乜分別

邊到買

上個post 問t1000好驚爆皮個位巴打
出現追post啦喂

我意思呢啲都係有人吹風向啫

我知 不過見到嗰啲po真係嬲 燥咗少少姐 sorry
我自己都係學生 但係我唔想見到佢哋好似我咁....

有mark 50現😂😂

有左好耐啦

見好多人買

HT有5 現

明白

From9流區
派貨未呀

應該係阿師兄唔知換唔換到

我宜家轉左用正常個個，諗緊戰損個個面罩拎唔拎去換好，應該係磁石問題

頭幾次係咁，你試下入咗下面先，再推入去

WM mark4 普通全派未?
想$2000入返隻

全派了

多唔多巴打乜7擺凌空Pose
想擺但又驚夾得多條腰好快甩漆

驚就唔好夾 夾得就唔好驚

深水埗

番去試下先，唔該哂

佢隻水行俠個頭可以咁扭？

1/4 3500人仔 訂唔訂得過？

見過咁多version,呢個都幾普通，可能因為平庸所以唔貴

如果出到嚟有咁嘅質素就值，最怕出貨唔係咁嘅樣

巴打有無好介紹？

問佢話 起訂計 7個月出貨

係咪Huang wu?佢連埋模都幾抵玩

夾得一定花

如果咩都驚 玩得就唔盡興

學rb咁罰企咪幾好

剪細兩舊綿 夾係中間

我入左SW坑

接觸面更大 可以甩多D

Netflix 星期五上Gg ffh

Sw坑就唔洗驚啦 點都一定爆架啦
搽完咪心理作用會好過啲

好趁青春留倩影

冇用架咩？

快到

唔明點解唔直接油紅佢，唔洗着燈都有效果

係呀 見之前交流區 有人分享

唔係完全無 但喺香港依個氣候嘅環境
無北方啲天氣咁撚難搞
咁你搽唔搽 影響真係無人地咁大
香港就真係怕潮濕咁大把

點都做左先啦
人地話無用你就唔做 到爆皮你就後悔

原來墊綿仲衰

第2隻鐵

我驚用左會痴立立 我記得個枝野係會痴痴地
不過唔理 用左先

搽番你隻ep4 vader?

wm4勁抵，等$1800再入多隻

有1800我都會入

咁d人就會話：咁你整個著燈function把鬼咩，不如平d好過

結論就係無論邊個做法都唔會完美

$1800真心抵玩
一隻display 一隻儲

MK7 係淘寶連運費落香港先2300港紙 再收張保單

係 其實都冇得救 有隻手甲都甩粉 睇下搽完會唔會冇咁惡化

如果係55買既現貨 佢會唔會送到屋企

邊度有啊，睇過

套老西係邊買??

邊度有
計返港紙2300喎
快，俾條link黎

點樣2300 呀,俾條LINK黎啦

快啲出link啦
我仲有張有12日嘅保養單
即刻買多一隻玩飛機

咪吹水，最平得2700

內戰戰損版隊長呢？

俾啲信心佢

真心想買㗎
求下佢快啲出link

Lin呢

$2300 mark7
人人有功練

搵人講下DC
超人首日六點九單睇黎下水都有啲危(我覺得會派到六點半)
趁低水入埋BEN叔

得iw果隻

LINK呢？唔好得個講字

鳩up係唔洗本
唔洗太大期望

比佢回歸原力算啦
忍緊手等ep6?

LM睇，話禁得快，打錯左

This?

開心左一陣
仲諗住咁啱有張保養單
咁平即刻買一隻

隻野真心痴線

搵咗好耐都搵唔到
佢係咪潛咗水

成日間唔中就有條友上黎話 支那寶xxxx就買到啦 洗鬼係香港食炒
都唔知係咪支那spy係度promote大陸野

說人買次貨

戰損肉酸到痴線

真心唔會用戰損display

抵個食炒

大陸任訂，啲貨肯定多過香港好多

大概二千六港幣 再加運費同收保單...

仲要咁大風險

懷疑上面條友概2300係人仔

佢講到明連運費2300港紙喎

條友消失左啦

玩左一日就咁 係咪我太粗暴

就點樣？
如果講條腰 建議睇下說明書

佢肯定已經失左蹤

佢又未爛到要換個下衰 咁咪等埋睇下EP6咩料先

好似甩甩地紅色油我冇咩所謂既 當戰損

唔覺有
真係甩係會變銀色

補圖

我開始分唔到甩油同原本

原本既舊化係灰色 甩係銀
同埋用指甲掃下會feel到甩油係粒粒突突

我右腳裙甲果度就係甩左少少 都見到突起左

vader個ball joint好難搞 勁大力都插唔實

我已經放棄左，套上佢算數

因為之前鋸咗個櫃，要買燈有冇巴打有推薦

閑魚有人出2000人民幣一隻 得三隻
可惜無回鄉証

有冇link
只係見到2000人仔收

隻mark 7頭鵰個窿勁細插極都唔入⋯
有冇ching都係咁？
同埋我真係冇印象訂之前佢有講呢啲mark7會做舊化㗎咩
開箱個下呆左

隻隻個窿都係咁細
有舊化先靚

就黎變日經
個頭比力水就入到嫁啦

訂之前佢又唔講
Expect靚靚仔仔

Sorry巴打
我試試先 唔該你

第一隻iron man？

都未見過佢

QC太差，建議嗱嗱聲放咗佢

哇屌 你果隻心口咁樣既

HT既話係

雖然個舊化程度有d分別，但點解會expect靚靚仔仔？

咩事
你地個隻唔係咁？

無戰損先唔正常

我果隻係咁，p左背景

遠睇ok 唔好zoom埋去

依隻靚靚仔仔，好過垃圾HT

Sor冇留意到

HT 其實好過份,玩家EXPECT一隻乾淨未落地既IM
就夾硬加戰損落去魚目混珠又唔講清楚

真係好多生面孔

Rich

原本想買1/4，但諗諗下雙頭都要$4000幾同埋無位擺就屌咗dx11

明明係寒冬期，ironman吸引力真係大

值既

次次買完野都會入聖人mode

所以ironman渡過咁多個寒冬概價
一樣咁硬

仲有2日就2020Q1陳生仲派唔派新野

鐘意既野到頭來始終係會入

mark7展示出嚟夾唔夾住好
驚甩油
舉手又驚太耐會不舉

入盒 之後放左佢

不了
罰企算

直接買daftoys套衫同頭雕算 dx11太貴了，買完又要比筆錢去重塗

收到wind 聽日後日會瘋狂上貨

個個PO都有幾個人問

收到風會上埋85bd

有冇人可以放下Mark L 既pose相J下

好耐之前嘅全武裝

有無人有RB DISPLAY JL BATMAN既相
今日經過見到個POSE幾靚但無影到

隻腳果二件八爪魚同奧斯卡獎盃換過一次都唔敢再換
抆對腳出黎好驚嚇驚花

趁th仲有原價，買多隻返去就可以長插奧斯卡獎盃唔洗抆返出黎

玩具AV教屈膝兩三下先掹，冇咁易花

其實買咗無壞最緊要呢set嘢唔食炒都唔錯 不過我嗰箱暫時未有位還原住先

？

其實mk50係最唔怕花，因為花左同戰損分別太大

花得勁仲可以買多隻

忍唔到笑！個動作

幾似呢個pose

佢果d啞黑色滲線用指甲刮得甩
你試下先，冇咩大sad無謂攞上去

有無人知55出既figure質素點樣，想入Darth Malgus 但怕同HT放會有明顯手工既分別

屌你老母，煩撚到嘔！玩具唔啱戇尻傻西玩，你返屋企打飛機啦

你玩過hottoys未？隻隻都有舊化，要靚仔去玩shf，包你靚撚晒！

笑你戇尻又唔係，話你傻西你又未夠班！

係d傻西乜尻都唔知就食炒玩HT，我見一次屌一次個仆街

掉撚左佢啦，反正放盒都會有損耗

mark7 日經 膊頭黑色個撻 係咪sad

今次呢個夠出位呀，要隻乾乾淨淨嘅im，世事真係無其不有，傻西每日出現

有乾淨版im架
不過係plastic唔係diecast

魚目混珠又錯唔哂
ht d戰損塗裝的確係為左令d玩家分唔清果d係sad定戰損，因為之前既乾淨靚仔膠版有dd花都拎去換

更何況依加咁多new kid玩im
不過依加佢d qc咁差，d人照樣攞上去換

就算佢而家有無戰損，總有人去換，少sad咪真係當戰損囉，仲獨一無二，開親箱，無大sad、頭雕無事都由佢，又唔影響我擺post影相

其實個刀斧手柄ht好似調轉左上下，正常裝在手上會向下彎。

人地買番去人地鍾意鳩企咪鳩企囉 原子狗真香

當年好似見20樓門口 有條炒狗擺左好多盒係到等pack箱
唔知佢散曬未

個個係原巴？

仲以為班傻鳩死哂冇人召喚我
仲帶隻狗中之霸含住啖怨氣

$1000/set都要諗下要唔要好

1000
600先考慮

如果$500我就會屌套玩下
哩set dlc真係好呃錢，原價嘅我買多隻1/4仲好

1/6

真 整花左咪當佢本身係咁
我隻wm4比人坐花左 心痛左陣

打錯自

same

[member]企勁痙攣咁加張報紙WM入面係咪個廢佬/member]

無記錯就1000

好想追隻46陪隊長 咩價位入好

好想放走隻46入6

佢原本個個逗袋架係咪用唔到落wm4到
定我唔識用 乜都唔用企係到好驚佢跌

好明顯

係又點唔係又點呀傻鳩

我都唔識用
但好彩暫時仲企得穩

有價有市 放唔難

冇乜點, 仲乜衝出黎認呀柒頭

驚放走咗就越睇越靚但合金7子差6

都逗唔7到
見d人一係咩都唔用一係夾

Hottoys

20周年會點

同候活相愛20年

Hot Toys限量版利是封

由即日起，顧客於 Hot Toys Secret Base或Hot Toys Rebel Base 消費滿港幣 $300元或以上，即可獲贈Hot Toys限量版利是封乙套(一款，共8封)。每人可換領一套，數量有限，換完即止。

撚到21 越愛越撚

炒狗商機

20周年出cca ?

唔知有冇人拎d利是封去炒

就黎出埋年糕，月餅

有候活 同職員個樣就諗下

利是封

全新只開袋check紙質，完美主義者勿要

2300變到2100

躝返去吔屎啦屌你老母

出飯盒

排隊者一人一盒
有香味

Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 393 請各位善用不推文回覆回POST

吾系牙原來 不要屈

新年買成打可樂黎淋啦on撚柒鳩

屌緊伯母好忙

隔住個mon都驚比你傳染性病 雞閪都奶

一定有啦 限量喎
買黎貼牆

你係咪回錯人

攞7仔計唔計

限量二十周年利是封
賣唔賣到$200 1SET

答你個個J字頭不是牙原來 條LINK可以解釋到 謝謝

佢地識架on9
有爐圍威喂得閒冇屎屙就上來吠
依加見悶咪衝撚哂出來
睇清楚邊個撩邊個，班臭閪同黑警真係似到十足

透過 HKG Web 分享一則貼文：【成人台】擺低件心事分享下冇壞

見有平想入

許願cca eg ip

事源:你老母去左買冷氣機,比人昆,老點左買部唔知乜春牌子canopus
事前你明明聽到話買樂信/日立,今日裝完先知變左部咁既野,連搖控都冇

第一,你老母蠢
第二,你老母話你知,個Sales昆鳩佢話個牌子係美國牌子,話有搖控

依加應該點處理好,裝又裝左上去,如果要返去理論可以點呦
你老母話唔介意拆部野落去,想叫條仆街回水,大家一齊傾下

你老母真係慘,蠢都算,咁就比D奸商昆撚左

出校服隊長

幾平先
不過手工一定明顯ht高班啲架啦
55重係停留緊個樣好模糊個階段

你叫雞屌開60路架?

問下佢係咪覺得你係
都比人話on9又老母
唔怪得你成日比人針對
人品咁差

你話點咪點

候活幾時派壽包

咁就大家開心

送利是封
係咪即係要人攞嚟入錢派比HT啲員工

員工每人1張 武器包可取單

之前聽呢度d人講話炒狗新年會派利是比HT Staff

20蚊禮貌上都會概

定期rerun曬呢廿年出過既野 大家話好唔好

Toys hunter only

所以話侯活幾時都咁貼心
利是封都幫你地準備埋

我覺得俾一堆choice投票 然後最高10隻rerun比較公平

有無人分享下乜7點擺pose，擺極都好柒下

如果唔係taobao搵
仲有冇邊款display box

sb都見過有客派利是
專登搵d常駐既，例如Eva,Louis

我支持

好多人見過啦

全部都派㗎
佢哋啲人有時會轉舖

係時候重出隻mark3 1/6
跟埋黃臂

Normal $3680
Deluxe $4230

利申：鳩估

點解仲要mon

點知佢會點樣撚狗

半棄mcu轉戰sw
唔洗再驚撚狗

熱潮退啦⋯⋯

希望Ht 20周年改一改會員制
我真係未聽到一間公司做會員係咁西

終極FF

猴：收到，再改西D

當客係狗

今年算好啦
舊年真係西到一個點
下年可能仲西

希望下年ht執左佢
冇眼屎乾淨盲

熱潮退呀啦
改返walkin

20週年就20年要訂夠20隻先入到會
名額100個
先到先得

就算你買晒所有佢既產品但上網贏唔到D炒狗都做唔到會員
呢個就係佢點樣對忠誠客戶

上年要鬥快去排慘d定今年上網鬥快慘d

唔係提
20幾張單係手 都係who
我玩ht我自豪

2舊屎不要分那麼細

我官網買都要2700

玩住睇

入左坑1-2個月都唔止20張單
熱潮個期

同現貨一樣
機會不是普通人的

拎左幾隻 得返19張

輕甲應該會除埋心口隔離個兩塊甲？

咁多

有無人想鬥少

虧剛
Ben
85

有無人重少過我雖然我都就黎無曬位

鬥快排一定益哂炒狗，起碼上網鬥快其他人都仲有機我就係其中一個

黎緊新一年快d派endgame貨

手頭最快派嘅單應該係eg ca同hawkeye
前題係唔delay嘅話cm antman個啲失哂蹤

我都有十幾張 差唔多全M記 得張WM重未去拎

利申：依然係Who

1/6 mr chan

戰死QS

又無貨上

6仔載譽歸來please

我做個陣要半年買8隻

衣家好閪咩

唔通候活諗住用antman頂大超個位

做唔到味閪

Neon wm去左邊

第一次玩iron man
是但影

有無人隻 wm4 隻手好似我咁個 ball joint 位一向下就跌
想問係咪攞個主體去就OK?

猴活第二寶貝葛林去左邊啊

46/47 不遠了

一早有曬模

有46既模就會有47，呢排都多人放46

玩老翻笑大人個口

Who x2

支持大陸人玩老翻
HT完全為香港人服務就得

老翻，狗也不屌寧願唔玩

但我個隻唔係老翻黎呀
我剩係想問要成盒攞去定剩係攞主體去就OK??

原來超人首日係星期六黎,唔怪得派極派唔到六點打後

拎主體就得..但WM4既話不如連埋盒啦咁撚重,HI 花就無謂

OK,thx

本身尋日想放隻IW BUCKY走,但睇睇下好撚靚,頭雕又高汁
而且應該最後一隻長髮BUCKY,都係留為紀念

屌你老尾條大陸佬講隻老翻講到好撚自豪咁，話咩唔係照炒，有做改良，HT都冇做得咁好

你老尾冇HT個模你出條撚咩

sor我你回你樓下個個
拎本體得，最好搵野包住

呢到好多人心態係寧願買老翻
再怪猴活唔Rerun㗎
真係好痴線

梗係啦抄襲出老翻係支那唯一最自豪嘅技術

有隊長就唔好放 拆散人

On9 買老翻有咩謂？你買HT其實應該係買緊quality
如果唔係都唔洗咁貴啦 依加反而退求其次 咁不如唔好玩
有錢咪玩 冇錢咪去玩6寸囉 老閪都唔玩老翻

玩老翻唔係問題，咪偷偷地自己玩囉
但唔好跳出嚟話隻老翻點點點正，隻正版點點點差
人唔笑狗都吠
支那就是賤

支那會笑鳩返你 下你玩老正呀？
我唔洗呢個價玩老翻 隻野正過你正版呀！
Goodest 邏輯

放曬風ironman任買啵

包膠係咁

鬥少 我得兩張
冇現貨喺手 利申: 今年先入坑

HT 係0變1
支那係1變1.2
扮傻鳩就打撚哂飛機

呢個我細個果時真係聽過...
當年PS2我捱麵包玩老正
同學就笑鳩我: 下...我廿蚊玩到隻game喇喎

仲唔拎去放

馬雲 好多假貨比正版好

有無人有睇林夏薇ig
玩m記玩dc又玩星戰

想問下mk7, 兩邊大脾ball joint, 有無師兄拉極都拉唔到落黎?

出盡力都拉唔到落一格隻腳

係真係幾實
但拉左落黎個下無「咔」一聲聽
所以有時以為拉唔到 原來係拉左

我將Mk 50同WM 4個架掉轉用
Mk 50唔飛既話用逗袋都ok

我讚成唔應該玩老翻
不過買HT係買緊quality呢句笑左 而家啲QC。。。

三修是常識吧

Sorry lo...
利申岩岩入坑

呢幾年QC係差左既 不過HT係Mass Production既12寸figure都重係贏緊其他公司幾條街都係事實既

你有個咁有錢既老公 你想幾多修都得啦

諗番起jj專攻im
不過擺得最型一定係老蕭 一個正方櫃擺一隻

JJ有玩星戰架 好撚多光劍 好似都係馬可多d客仔
話時話唔知搵佢整把要幾錢 同埋難唔難？
老舊屋企同SB差唔多

馬可多條片有講

睇你係想拎黎打定收藏

想知+1

諗住收藏渣 返去聽下先
佢整個d光劍個光度同d FX個d垃圾冇得比
好接近電影個隻

呢隻咪又係同iron gg一樣咁難打理

兩隻都值得keep

起碼你都有機會做到
半年16隻都會照訂啦

呢隻摺痕識自己復原
iron唔得

晤係屈得太盡 罰企幾日會回復返

個1點就油番佢算啦

SAD換SAD

唔知應該用邊隻油返佢
但就咁油上到色咩?

滴膠 長屈就一定溶架啦
d人死話唔聽

一開盒拉到我直頭以為中左長短腳sad

佢本身都係有錢女啦

好撚驚隻豹對鞋

隻gg屈咗幾耐先爛?

有MARK5

Mark 5

Th突發有mark5

啱啱終於得閒開隻mark7 一開見到膊頭有呢啲漬 想知究竟係唔係sad 黎
新手入坑既第一隻hottoys

走啦，我幫你擋住，地球好危險

RDJ巴打可唔可以Pin起啲MK7係咪有Sad嘅留言
睇到煩

fb同ht post既日經

我果隻mark7都sad左, 個Tony頭雕直頭流曬血

大sad

咁真係要帶佢去醫院check check喎

我今日有d忍唔住
買可取mark 7

屌你老母 問mk7 sad位既數量就黎等同avg3／4 d伸手黨數量

FB有2000 wm4

大sad黎 我搵鋼絲刷刷走左
宜家成隻無漬 新既一樣

係

唉我果隻都中左sad，好污糟
跟本唔係expect咁樣

我已經唔係第一次拉唔到, 上次mk50一邊得一邊唔得, 都放棄左

唉一定係大媽痾完屎唔洗手就開工
正常係無漬 靚靚仔仔架嘛
不過好彩刷得甩

到底重有幾多隻qs
會唔會hottoys執粒都未賣得曬

岩岩上去20樓幫朋友拎左 好想幫佢拆

我睇完依段野我都呆左

就黎可以放上pin

戰術bat同人收都係貴幾十

係，上20樓換

吊你放撚左去啦

痴線一撻撻咁啲qc真係差撚到

屌撚柒侯活

下次再有人問
一定教佢點樣洗走啲漬

似比人玩過

想GO

都話鋼絲刷係work 輕鬆刷走表面d漬

秒咗

慢左

我諗起點解巨腸塊面有粒黑點

已save

每個post都放 放到無人問就岩

我個隻唔識飛，想收返張單去保養，有冇ching平放？

又鞭

有冇check啲導彈射唔射到出嚟

其實隻Mark7真係無限接近電影造型

仲未去拎

點解換又唔睇清楚?

from膠流group，第一水 = QC tester

mk7 小sad已經好彩 ，小腿個個位用力啲合翻埋佢就無事

利申: 之前中大sad 爆開過黎睇

如果有長髮頭雕就可以一戰
依家成三千蚊 不了

Mark2好矮

成隻解剖左佢?有冇影相

淨係小腿，佢結構好簡陋 ，唔記得影

拆開佢再砌過會唔會好啲

等1/4

thanos 改左膊頭好靚仔

終於頂唔順

睇唔到嘅

呢幾日概mark7 日經post
真係煩個舊時概幾時有mail

千萬唔好，佢個設計 一蚊出黎 仲鬆

你用力禁佢 合翻埋啲ok

睇睇下又好似一般

2同3既身型比例太柒

3條腰世界級

dream room

硬係覺得 2 ，3 個比例唔似1/6

終於等到成日j佢個櫃

睇人開箱片換腰 個下

唔係放落漒水到浸浸佢好D咩?

淨賺四千幾，好過炒股票🙄

佢年年都黎動物節

單要佢個頭雕

竟然
頭雕應該係呢條女最唔吸引既parts黎

佢個朵仲臭個16飛
都仲有人比佢賺

就照呢張圖 整個素體比佢

留名想知佢真人咩樣

之前係咩原因換?

真人係MK呀叔

咁可能佢有份晚晚係th門口

seed?

我仲有張mk85單
唔知去到派個時仲有冇人玩

psylocke條女啲圖又係好撚正

比個關鍵字你 點用就自己摸索下

Olivia Munn?

th今日乜4現貨有無人搶到

搶到

都係忍唔住係Carousell $3K多少少deal左T1000..聽日交易
就噤睇張圓膠紙唔似有開過..應該係全新

真有愛

退坑啦玩得好辛苦
今日最後一隻

聽日人地放3000佢又2600排

好辛苦㗎

我愛你 郁下個pose先

你信唔信佢真係退坑？ 條友都on99

呢隻長屈唔知會唔會出事

搵個機會幫自己洗底

嗰陣買咗佢隻二手TLJ Luke，吹咗幾句，似係有錢仔
不過佢得罪咗幾個local group嘅admin，quit咗group專心搞自己個channel

隻料唔係spiderman個隻薄皮應該好d
不過我就唔建議長屈，久唔久轉下動作好d

等46

LM方便騎劫
YINHo再手+100全部要曬
左手交右手 大功告成

拎左JL大超，但反而鐘意BVS隻色多啲，想放左JL追返BVS，兩隻真係一樣只係件衫唔同顏色有啲失望、發光頭又唔係整得特別好

唔知hottoys會唔會出 Witcher

想問下有無人知ep6 luke係咪後黎改返心口無咁橫？想追返隻後生luke但點解幾套衫可以換果隻好似仲平d咁？

1月1號開合金MK1集氣

聽日開

18年就開左mark4,19年唔記得

上年都係咁講

19年冇野

18年就係係西環食食下野見到開黃臂，即刻鳩沖左上去20樓訂

20周年宣佈執笠

真心睇住ht呢間公司呢幾年點柒
好多同模改色，一模多用喪用
qc越做越差

猴活果篇訪問真係可以鞭到佢一棟都冇

執又唔會執
廿週年緊係整個撚狗廿式

我要叫春
頭先開mark 7睇 郁下玩下 真係好正呀
不過我好驚整爛 同埋之後又好小心放返入盒

20周年宣布價錢加幅20%

大媽隊長cosbaby

猴活:你奈得我何 我整到幾柒 QC幾衰都好
你地咪又係死死地氣去訂

得返一隻quota買Stan Lee定鷹眼deluxe好

Hawkeye

走哂樣既😑

陣間又送大禮

mk7真心型，大家1月1號見

袁補林俾我屌，屌到你返屋企！hottoys唔啱你d傻西玩

咁撚sad，實要換啦，好想見你俾職員屌到仆街

好心d完美驗屍官退坑啦，呢度有職員睇住架，傻西換貨俾人點相就唔好啦，屌你老母驗屍官！

小朋友唔識野係咁，唔好怪佢地

日經

見一個就屌一個，玩件玩具玩到藝術家咁，要咁撚完美，攞到返黎唔好玩囉，呢d仆街，女朋友都要係處先得，世界上係無完美架

已經變成每日幾經⋯⋯

條L字蛛絲係咪都入唔晒隻手？

唔明點解咁多sad, 我拎2隻 mk50 同mk7都無佢地講個D sad

人地要求好高 多少少戰損都接受晤到

多一粒細過塵嘅點，仲要用顯微鏡睇先睇到嗰點，我屌啦，正宗大種仆街

可能我真係要求低到不得了
由iw開始玩 拿個概 都未有一隻覺得有sad

Same，不過好多時睇一睇啲common sad位，無事就入返盒砌嘆息之牆

大獲玩sw既我，今次到我真香見到隻sith trooper 越睇越靚

入啦 啲detail正

屌我都係
睇完玩具av想入

我果隻入櫃整花左頭頂變自制戰損
仲靚d又獨一無二

入啦

可能第二水就全派，好似batman同flash咁

其實問sad唔sad我覺得真係兩睇，自己覺得sad接受唔到可以拎去換，post出黎問雖然會俾人屌但咁先知而家啲qc愈黎愈差

不過當然如果係問啲戰損係咪漬黎就另計啦

覺得sad咪出去換囉
晤明問問問 問乜春
問完人地答你晤係sad 你又過晤到自己個關
都係個句 人地有14日保養俾你 有咩不滿就上20樓啦

咪同果班鐘意問派到幾號嘅人差唔多
大大個sb電話唔打去問係要走上嚟問

啲伸手黨 又係on撚鳩鳩
係晤係都答佢地截撚左 就岩嫁啦
同埋班仆街9成晤識用不推 隻閪眼應該睇晤撚到野

agger
中意你個答案
我覺得ironman有些少舊化仲有金屬感

今日咁開心 開新野派新野大家話好無!

無帶單喎
開新野好啦

收到wind今晚淩晨開dx mk1限量1000隻

二刷完sw又心大心細緊訂唔訂rey

Kylo ren個ren啦
即係忍啊

Sw係咪未派貨前都原價

個頭真係訂唔落手
都係再等下先

個個都等出貨坐直升機

唔一定 要睇下咩款
Vader同ep6 luke 2.0就加一兩百都見過
但大部分都係原價

第一次訂sw係咪好快全派？

好咁等下先

斷估佢都冇咁快截

好難講快唔快
上年ge solo依家影都無
反而endor luke就早派

2個字 伸手
班人成日係到問問問 拿上20樓問啦
又唔係呢到換比你

2019 F5到 2020

係呀 我驚強推入去會斷

dx mk1 ，dx 銀甲mando是但一隻都好

mando其實都可以出係dx 大把配件玩

配埋Baby Yoda

再加多架車
如果1.0個地台配多個白兵頭就正
而家得一個唔太夠

架車可以比ig11揸
地台如果轉用堆mando甲殘骸應該幾靚

學dm咁 出兩個版本
希望ig11會加個保姆袋

應該要加個自爆裝置

幾時有一年一度 UP COMING圖

新post?

夜晚會流出

大家個櫃會唔會放吸濕個類物品

我個隻仲擺緊爆地 pose

咁平$1600 我2千追左，見佢有埋啡盒
都好過$3200追Far from home
對Tom Holland個頭無乜興趣

無圖你講乜都得架啦

最鍾意反而係校服

on the roof

Sw無誤

我唔想做認字特警 不過原文好似唔係咁

underoos

underoos
quote 錯

sor 知錯

惗起之前有巴打話黑豹講you won't get笑撚到

加埋個美隊盾

等緊End Game CA

屎漬盾唔夾

We won’t back!

化妝樣仲可以遮醜
真人頭雕樣衰到

有冇人搵得返肥黑豹cosplayer lead住一班其他cosplayer大叫we wont back既gif

we wont back幾展現到佢地wakanda背水一戰不過原文好係yi bam be

聽返一個鐘先

btw
膝頭唔好屈太盡
有清夾穿左套衫膝頭後位

咪就係 無啦啦講咩英文

我都好期待

一陣同d23限定個隻一樣
唔好太大期望

起雞皮

多謝清提醒
我改左夾皮帶位希望無事

原來係講we won’t back...
我以為佢講緊非洲話 振奮隊兵嘅士氣

伊Bom Ban

唔撚係we won't back阿

下次交收大叫we won’t back平50

Fake左

NEON WM收到email

我都收到
冇帶單

11月1號拎得

11月2都拎得

終於派到，無帶單唯有2號收工先去攞

11月3都拎到

見到neon wm就諗起自己搶唔到會員

Who

倒數仲有10個月 機會又黎 比賽時間有10秒

11月4都有,應該全派

1月1號RB現貨NT WM

屌，無帶單

我都2號先去拎
希望1號開新野訂到時上去訂埋

以前ht幾有誠意

dx不嬲都係咁嫁啦

Dx不嬲都誠意之作

我都係2號先去拎

我開dx17都嘩一聲

dx15正野

個人認為Dx15係出得最好嘅hottoys

猴活：收到，聼日去左維園先 後日rerun dx15

果時都有諗過買Dx15

頭雕又似真人 配件又正

究竟隻手套係點搞呢

仲未收單

派完普版
開戰損 你信唔信

快條毛，上年呢個時間已經派左差唔多一半IW野

不過有排都未派到我，我5月中單

猴活：你聽日黎HT返工

堅 9流區有圖

Mando喺下一隻

睇圖5-6箱左右，應該派得一日

5月10號單

咁快手姐係金手套，開哂sw9就會開戰損

4月2

呢隻有撚排等 日日後樓梯爆晒

Antman 公婆呢

岩

我覺得個個都只訂85,不過第一日難講

識啲野

出戰損版未

新post

咁遲先批個頭雕 我諗都要出年

Thanos官網改咗時間變Q1-Q2, 係咪代表85都會射了

就在聽日

不嬲都係Q1 Q2

屌 荷包頂唔緊

有訂？

提早咗一日

Where is gamora

Antman?cm?

第一水TN，睇番歷史，我就唔攞住

幫手推埋佢

1001